獌狗排第八，疤狗又係排第八，代表咩？

八哥

留力

代表2隊都有美欺

獌疤精神

代表黃美思軟腳蟹

咪一樣排到咁後

希望佢地排到24😭

代表香港八大=精英

皇馬元朗斬街代表咩
樓主公屋新移民個死樣露晒底了

美斯=連加特
基沙文=馬迪爾
蘇亞雷斯=拉舒

黑獌疤

你最近冇食藥？

咁好波都要打後衛

大陸里滾回你媽個屎忽啦
祝你比黃狗斬死

連加特=小花

嬲?

廢囉

咁都仲勁過12隊
算叻喇

遲早降埋班